其實我諗極都唔明，點解中國要復工

其實我諗極都唔明
點解中國要復工

坊間一般解釋
就係中國無止境停工
中國經濟會崩潰

以中共嘅思維
就係工照復，但係病人見一個、捉一個
就以為可以將湖北以外嘅地方，生產力 Resume 返六七成

問題係
響疫情未受控前放寬復工
唯一可能嘅後果
就係大城巿長期存在住某一個百分比嘅隱性患者

到時候即使係去到六七八九月，甚至係年尾、出年、後年
全球一旦有任何一個國家，出現一宗中國嘅輸入個案
其他國家就會延長中國人入境

換言之
中國到時候會成為咗人流同物流嘅孤島
根本係死路一條

中共心知肚明
佢可以控制國內輿論
但係控制唔到海外嘅風向

所以響中共嘅眼中
佢係100% All in 賭緊「自己嘅軍隊可以捉得哂所有確診者」
只有響呢個條件下
先可以永久保證，唔會產生任何一宗輸出個案

復工後再爆發
就可以spin落其他國家傳染入中國
計晒d人頭落去
大大聲話其他國家都要負上疫情爆發責任
唔止係中國問題

你智力97都諗唔明

因為支那發覺世衛好聽話
除左美國其他國家都信佢
只要控制好支那班醫生
唔聽話就被病毒滅口
咁確診數字可維持好底

外國情況
尤其係民主社會，隨住韓國日本疫情爆發
其他政府嘅民選總統一定會怕成為第二個文在寅
而無止境加強travel ban

而已經染上疫情嘅政府
為咗反駁政敵攻擊
自然會將責任推卸去WHO同中國身上

呢兩批國家嘅，在位者為咗推諉返個責任去中國度
外交口徑就會統一起上嚟
就係怪返落中國政府果度

經濟緊要定人命緊要 喺中共角度 你懂的

唔復工權貴利益少左，
就算傳出去用大外宣去打，係美國傳唔係支那
加埋鬼佬kol, WHO西媒日媒啦啦隊，而家都好多人信
但呢D都係要錢

唔明
因為真係唔make sense

中共係獨栽、係賤
但係一啲都唔蠢

問題係而家有一個咁顯而易見嘅漏洞
但係政府竟然衝個頭埋去
長遠嚟講直頭係唔合埋嘅操作

香港有個智力160

因為你智力有限

因為就嚟頂唔順支爆
所以要救經濟保命

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

剛才嘅考慮
正正係經濟考慮
只不過唔係淨係諗二月三月
係諗埋今年下半年，甚至一年兩年

隱瞞疫情會導致「長遠中國會被孤立」呢個必然結局
如果中共真係有心想管治落去
根本冇可能諗唔到呢個方向

唔復工經濟冧硬，復工搏佢唔會爆太勁，我係佢都會復工搏一搏

好多外債要還，再唔賣貨要爆煲

經濟冧咗，可以用印銀紙嘅方法解決
（其實而家正正係ＱＥ緊）

但係社區出現零星個案
只可能導致中國被國際社會切割
對經濟傷害更巨大

兩害取其輕之下
中共竟然選咗傷害重啲嘅方法
係最令到想唔通嘅地方

諸葛亮加埋兵書廿四篇都係110

枉你叫郭嘉

最多咪死D低下階層既工人, 對習大大算得係咩?

一個月後，已經全世界都係，已經無邊個禁邊個。

呢個我都諗過
問題係呢句說話，用嚟昆小粉紅就可以
唔可能昆得到其他國家嘅政府
各國政府為咗要自保
只可能犠牲中國嘅利益

到時任中共講乜係冇意思嘅
只要客觀條件
中國只要仍有零星輸出個案
其他百幾個國家
就焗住要 Travel ban 中國

復工講國內經濟 家下望有60-70%生產率
叫做頂住雞頭先
長遠經濟講國外
有一帶一路綁架 香港支柱 國際組織傀儡
國外中共唔會太擔心
國內爆就係咁先
支爆係時間上問題 中共只係拖得就拖 見步行步
好過坐係到等人打救

WHO 控制唔到輸出個案嘛
同埋WHO 而家已經成為被推卸責任嘅對象
靠佢根本救唔到中國

因為佢見到香港又唔封關又唔停工都無事

唔復工唔好話無錢, 連好多生活必須品可能都無, 你估雜種到時仲坐得穩咩。

呢個都係一個可能性
就係賭全世界目球剷
所以無差別一齊死

但係單係一個台灣已經示範咗
其實只要travel ban 夠狠
係真係可以阻止疫情輸入
香港台灣只要一日守得愈耐
中國嘅責任就愈大

其實佢根本就冇棋行 復工又死唔復工都死

窮人仲好多,唔開工冇錢開飯
加上佢哋靠工人撐個經濟
一個月已經夠好多蚊細型公司執粒

唔會
比你死亡率10%, 先死億4人, 佢唔介意
又當染病會有重病癥有5成 (香港幾單自己好返, 出都唔少), 即係仲有4成生產力
咁梗係去馬
一病捉走, 死就死, 唔死都由鳩你自生自滅, 仲可以keep住3, 4成生產力
人民死唔要, 最緊要共產黨無事

控制世衛既意思
係世衛唔會質疑佢報細數
而完全信佢數字
咁世衛唔質疑佢
連日本都要信
咁佢地基本上無法無天
話零個案都得

5毛?

經濟崩潰=支那共產黨必死
強制復工=人民最多病死 政權依舊堅固

唔復工，點幫手傳開去
到時一個確診又全部隔離再停工

無工開
遲早全國暴動

開始有人執住樓主 "諗唔明" 呢句放負人身攻擊樓主
5毛睇路呀
係朋友既都知呢句寸緊中共
聰明人唔明蠢人諗野好正常
係敵人一定會小小位就入再人格謀殺攻擊出貼人

只要全世界爆肺炎就得,中共應該想辦法令到全球都有肺炎
可能已經做緊,甚至做咗

每日爭加幾千個時其他奶中國家都冇封，點解你相信經個中共「嚴控」後既爭加零星數字會令其他人國家後續封鎖

要企喺中國共產黨一切管治核心，係為咗永續管治權威，一切都係為咗共產黨永遠執政而考慮。

過去兩個月可以睇出，病毒唔會令到中南海管治唔落去，咩武漢臨時政府都只係小貓二三隻得個講。普遍中國人係口控期，一日只要仲有得食一日都唔會作反。

所以復工就係要令到普遍工作中國基層有得撈，整個中國經濟唔會崩潰，共產黨嘅管治就可以持續。
而接下來既零星感染係佢地控制得黎，因為點都已經唔會好似湖北第一次爆發咁嚴重。

cum 得住就得啦

然後其他由佢自然死亡 or 當普通流感醫

正常人就繼續番工，有事就捉走你

外國唔會知真實情況

然後外國都爆發到一定程度，已經唔知邊個輸入邊個輸出

大家經濟仆直，焗住扮無事 復工復航 開邊境

係中国，人命唔值錢，死幾億人都無所謂，如果復工的代價係人命的話，對於中共黎講個代價實在太細。

或者有冇諗過，單純係支那種愛面子。
魯迅：「面子是中國人的精神綱領。」

好簡單

佢理撚得你死

佢要錢姐

無錢開飯囉

中共根本冇諗得咁長遠，而家係見步行步，幾年來不斷動舉國之力將正常經濟下跌週期推後，中共一直幻想可以永遠升唔會跌。

而且中共大把家屬資產移去外國，根本唔care 長遠發展，一有事就走人享受外國自由空氣。對佢地來講中國只係打工搵錢既地方，攪到烏煙障氣都唔關佢事。

復左工過多排就無新症架啦
再賴野嗰啲叫普通肺炎

有冇諗過中國真係可能控制到

經濟冧 話用印銀紙解決真係好笑 我比你100分 你冇諗過貨幣眨值既問題比經濟冧仲麻煩 你望下日本韓國就知點解啦 日本過左就黎30年 national debt仲係gdp既3倍 姐係佢地一世都係到還錢呀

雖然我唔覺得係，但呢個可能性唔能夠排除

老闆叫你做咩就做，反正中共官員都係打份工，唔會對中共呢間公司有歸屬感，佢地關心只係公司倒閉前盡可以保命搵錢，搵夠就去外國退休，一係打第二份工。
中共冇人真心想中國好。。。。

老共係借肺炎之名拉異見人士

到時其他國家都爆到咩咁，封唔封又有咩關係啊，攬炒又成功

冇外資收入
交唔到貨賠錢

到時真支爆

今年係美債高峰期
有好多錢要還

而農曆新年後係對各個做美水出口業都係旺季
因為要做復活節訂單

以我自己經驗 2至3月大概佔全年出口20%左右

中國依家都仲係靠出口賺美金
3月供應鏈仲未build up返
呢20%美金收入就凍過水

債務高峰下收入仲要減少
所以中共一定要踩鋼線
如果唔係就會面臨大規模違約

國外可以用諉過於人既絕招，依家一方面要who出手指責他國防疫不力，另一方面模糊疫情源頭，想將源頭推諉至外國 (鍾南山言論)。

被全面堵截入境方面，又可以用who既建議去指責他國。而事實上復工與否都好大機會被堵截，所以此點不在考慮。

再者，常全世界都爆發疫情，中国並不孤單，各國封關就再無依據。

係債務危機嚴重到年年gdp增長係超過六(雖然好假)之下依然無法改善需要強行平價回收債券 (之前都愛国港人登報投訴)，復工勉救經濟是必然，其他考慮都是見招拆招，到時再算。

中國夢
小習：老美會出疫苗啦 怕西咩 全國同我開工

唔準你地打碎我個黃帝夢

中國生果大豆原材料都要入口
瘋狂qe 會令物價暴升，食生果都食唔起

經濟頂唔住啊嘛

反正人命唔值錢，早開工早賺錢

如果長期唔開工，經濟會冧，亦都會冇外匯

唔好諗到任何國家任何元首嘅政策全部都係深思熟慮萬無一失，有時佢哋都只能見步行步

同埋一樣野，中共要思考嘅永遠唔係病情點解決，經濟點復蘇，佢永遠只會優先諗點延續政權
即係，疫情繼續爆其實係唔緊要的，經濟差都唔緊要的，最緊要係要防止有心人借機反佢

至於你可能會覺得到時中國死十萬八千七人又經濟太倒退點會冇人反
只能講我都希望鄰國人識反，但唔樂觀囉，太多因素令佢哋無可能反得成功

共匪跟本已經走入絕路，係無戰爭既情況下進入戰爭狀態，只要有咩風吹草動就會開戰，而家係孤注一擲，唔理人民死活只希望經濟復甦，因為無生產佢地就無水cap, 已準備晒後路，cap夠就會走人

所以支那咪搵集中營果D人去做免費勞工

假設兩個極端
1.復工 武肺大爆發死幾百萬人
2.唔復工 中國經濟骨牌式下跌
以中期情況轉好既機會率 同埋 處理難度 黎衡量
中共落注 復工

唔開工，d人冇飯開，死硬

開返工，爆發，仲可以做數據話死亡率得2%

因為無限期停工絕對100%死路一條
咁復工搏一舖可能有1%生機
支那已經無路可選

十幾億人唔開工
派麵包同水都派窮雜種

好簡單啫, 要配合返佢公布嘅確診&死亡人數
如果真係咁少, 而且逐日減少, 點解唔復工?
相反, 如果唔復工, 外國就肯定個數字係假了

其實佢唔係病向淺中醫嗰一刻已經知道玩撚完

因為啲工廠涯唔到停工太耐

據研究部門估計，40%的中小企業難以挺過一個月的停產，70%的中小企業停產三個月就會倒閉。

成大個Winnie Happy Organization喺到幫中共帶海外風向

其實 (1) 爆死幾百萬人
牆內人嘅死幾乎已成定局
只係時間問題

我一路 kick實嘅點
就係習敗敗好似冇諗過, 只要民間仍然有隱性病人出沒
人流物流就一日會受國際孤立

長遠而言
呢個一定係對中國經濟更嚴重嘅衝擊

除非響習敗敗嘅觀點
根本已經唔駛考慮半年後一年後嘅事
因為佢好可能連呢兩個月都搞唔掂
所以頭痛醫頭
以權而之計頂住先, 搏個疫情會以神蹟式好轉

It’s happening

唔復工如何消滅貧窮呀

認同
但搏乜
爆硬。。。

我覺得用721思維好好明
就係頭痛醫頭腳痛醫腳
經濟差就復工搏一搏
簡單嚟講就係戇鳩

------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

點樣扮冇事
廢老死亡率好似100%
即係番番下工你隔離條廢老會仆街咁款WO

地方政府有可能虛報數字
等北京覺得其他地方無爆，所以其他地方就可以復工

GDP緊要過人命

你覺得仲有第二個選擇咩

而家都生存唔到，講咩年尾/下年
非正式統計，大多支那中小企，民企係無收入情況下，現金流只頂到一至兩個月。

中共三月唔大唱復工計劃，三月尾到四月好多中小企/民企走佬清盤，大規模清盤同即時泡沫爆破無分別，一下子成堆資產推出黎賣，想像到會咩情況

再加上你唔復工就接唔到單，今輪(接第二三季單) 無訂單到，全新4員工無薪價半年/大半年? 無錢發窮惡，暴動都似

中共對內，而家想將個責任推比大眾，一來要復工，二來要民間自發防疫。

中共對外就不斷唱好自己防疫成功，可防可控，外來輸入個案仲多過國內社區個案，想吸引外資留低(唔撤廠)，同埋去支那落單，吊住條命。

中共前線好黃
曱甴平係自己人

錢會自己的，命是別人的

佢地仲有香港可以出口

唔復工 點找2000億美金呀

但郭嘉不死 臥龍不出
郭嘉應該高啲

佢而家賭緊夏天疫情減退， 到時就算有都可能得一百幾十個，容易控制到

同埋 習敗敗 由貿易戰開打時，已經係玩拖字訣，去到今次武漢肺炎 都係繼續一樣咁玩

唔復工 交唔到貨
賠錢都賠到大舊啦
知唔知大陸幾多廠

係，其中一個大炸彈
已經瘋狂違約中

繼續停工會動搖政權，佢地最優先考慮係自己政權能否存活，被國際社會封鎖又如何？靠人民回血就得啦，外國亦唔係一條心，總有奶共國家。

支共係唔會理世界點睇，佢哋心中諗嘅係只要控制住呢十幾億人，由得你出邊點報導都得。我諗佢最驚係內亂，所有先要不計成本維穩。復工唔單止可以暫時經濟，仲可以Spin傳媒嘅focus，唔好俾班人咁得閒日撚日係度反思體制。

呢次疫情爆發，係對支共維穩體系嘅極大考驗，要係全國範圍內要控制輿論同人群情緒，所以暫時係外國同香港嘅統戰勢力有所減弱，靠幾個垃圾大使上電視鳩up住。但係動用咁大層面嘅維穩力量，反噬力度亦會更加強烈，因為以前係針對異見分子，依家係面向全部群體。如果持續咁樣嘅維穩力度，經濟未崩潰支共嘅維穩體系有可能撐唔住，因為唔知星星之火會係邊一忽燃起。

支那人就最善忘，最易打發，復工一開俾佢哋感覺復工不易，做返社畜就唔會繼續反思，心態亦有可能轉向同情支共政府抗疫幾唔容易，社會嘅緊張氣氛有所緩解，全世界媒體唔使針對武漢日報夜報。

支共辛苦維持嘅極權體系好打有限，經濟係維穩嘅基礎，亦都係佢執政合法性嘅唯一來源，再拖落去佢輸唔起。

竟然八奇都唔明

邊洗印呢
有支那寶又有微信支付
話有就有
而家仲好似想額外整多個電子錢幣
原因你明既

Data爆 boom大家重練

中共唔蠢你一定無睇過人大推出過既一d反智政策，根本好多靠擦鞋、關系、世襲上位，無乜學識，你見今次個抗疫小組無個係醫生或衛生方面就知

我諗到一個你miss左既主因
就係支那太多窮人

你覺得以支那d黨員會買唔起口罩消毒藥水洗手液咩？
最後冇裝備高感染率一定係窮人同低端人口

中左就死 , 自然可以減低人口老化呢個問題 , 武肺係廢老呢個年齡層致死率接近100% . 死晒就唔駛養老 , 唔駛養老 , 地方政府d養老金就唔會爆

養老金爆煲先係支爆第一步 , 宜家做孤島明顯好過支爆

再者travel ban就令到d人走唔到資 , 咁直頭係甴大大最想見既情況

因為疫情無連登仔諗得咁誇
我地廠二月中開始復工，而家都復左9成，未有感染，兩千人廠
有d外國單要交，一定要復工

我既睇法係，佢地唔係從一個長遠既角度去諗，有可能只係掠夠水/最後一沉，之後閃人

我認同中共唔係蠢，所以覺得佢地都知呢單野冇得搞，搵緊後路

咩地區

佢係想拖 中美貿易戰一樣
只要把問題做得夠大 那就是全世界問題
把肺炎變成風土病 各國就唔會學你咁講禁中國
只會話禁有病嘅人
世界各國都唔會想中國停頓 會配合做法
無邊個政治人物在外係真係想中共倒台架 中國一亂對佢地無利益㗎

東莞
最慘係d細廠姐，無資源復工
復工要有大量口罩同埋消毒野，都要錢
細廠未必有錢買
不過d細廠近幾年都執得7788啦
反而飲食零售就大撚鑊
到而家仲停緊

瀨
開始瀨其他國家傳返去

中國人不嬲貪錢

今日佢哋已經講緊浙江省有10單意大利輸入個案

1) 美元外匯儲備接近用盡 ，剩低3萬億係托人民幣債券同匯價，唔復工就缺外匯
間接證據
a 國內口罩禁止有利潤下買賣，迫使國內商人不能用高價從海外買入，更高價國內賣出，以防止外匯流失
b 國內國企民企美元債務出現不穩，債務違約相繼出現，政府強迫債主接受低價回收方案

2) 世界工廠倒閉，形成國內大規模失業
如果再唔復工，顧客會cut訂單，工廠會失去客源，廠家無糧出，工人無工開

3) 廠與廠之間拖欠問題嚴重，三角債/n角債互相連結，一廠爆可能變成n廠齊齊爆

4) 物流問題間接影響工廠開工
無原材料入，點樣 準備 生產貨物
無人送走批貨，點樣繼續生產
（物流不通，一切皆空）

5) 影響政府稅收，無廠無工無稅收，地方債務會爆破
（貪官就唔會驚，因為城管賣爛菜，高價賣出，強迫隔離人士買入，唔買無野食）

………………………………
相反
復工之後死幾多人都唔緊要，貨物一定有人買
一帶一路，走私，歐盟，非洲一定買
睇死外國班人只要平，就會買，根本唔怕你

6) 中共最希望外國禁止中國人入境
a 中國人走唔到出去，銀紙走不出中國，無走資
b 無後路，國內走不出，佢地唔會諗反中共枱，只會聯合中共壓榨其他人，維穩更強

至於物流孤島? 無可能
a 比外國人出入，唔比中國人出
證：國內吹緊風，外國人永久居留權

b 物流一向都係上貨落貨，飛機到機場，船到碼頭即可

之前土共國內有個survey
話好多民企小企業其實得1個月資金
再停工就倒閉
然後一大班人失業
斷資金鏈唔同蝕錢
斷資金鏈就好撚大獲
D野骨牌咁黎

國外好多公司而家等唔到土共繼續停工
再停工就撤廠
一走就無回頭

仲有就係之前收既訂單
唔撚再開廠做又係一筆數黎
所以幾邊夾住習種JJ
唯有做個幾個程度既封城標準
爆得無咁仆街既就盡量復工

巴打你錯咗Channel

識用常理諗野就唔係老共

唔好忘記中國有14億人，依家復工都唔會死夠14分之1，加上呢幾個月係屋企咁忙，出生率好快又會填返條數，緊係經濟行先，唔係仲點發中國夢

與天鬥奇樂無窮
與地鬥奇樂無窮
與人鬥奇樂無窮

即係又玩人民戰爭
反正佢D蟻民死幾多都仲有好多

———————————————
[國際線]其實我哋應該眾籌捐款支持韓國人民抗疫

係窮呀，同美國簽既貿易協議唔洗用錢咩

窮個啲死曬
生產力下降
唔通有錢人會幫佢做生產工作

係，將防疫責任推比民間，民企

當肺炎變成風土病，咁點會令到中國變成疫區

佢經濟已經去到佢可接受範圍下限
復工搏多鋪
唔搏就死9硬

唔復工 好多貨都停左係到...

支那復工生產口罩咋

好簡單，有咩難明。

你難明嘅地方係復工後疫情爆發點算？問題係感染數字係中共自己公佈的，而家佢哋嘅策略就係慢慢唔公佈了，感染咗嘅人去醫院就當感冒處理。一個月大陸零確診，全世界以為大陸冇事。

條數任佢做，冇檢驗就冇確診，有都唔公佈。就咁簡單

原材料照入，貨照出，但人照死

要復工即係未死曬

同意

就亡國嘅君主做嘅野都係難諗d

因為佢真係控制到 雖然一定唔係完受控
但係佢早人地3 4個月爆 回落都正路
其他國家岩岩先開始爆 過多3 4個月一樣會受控

準備當流感咁醫
死返一半人口 對中國黎講都係太多
死7 成人口 中國加速變成發達國家

人口紅利係現階段 性價比不在
單純咁 復工既得益 高過死人同被圍堵

依家WHO已經做緊呢樣野.

三國人物諗唔明現代經濟, 正常~

因為如果唔復工 交唔到貨 條供應鏈斷左 好多公司就會評估風險 會唔會喺其他國家設廠 離開中國 咁中國經濟就好大獲

你講果D係長遠影響,但如果唔影響, 會有重大即時影響, 就係外商立刻將生產線撤去其他地區, 然後梗係唔會再返中國.

中共唔想外商即走.

樓主呢排諗緊點「教」班支那人武裝反抗呀

FYI
睇下11月廣東茂名點示威

我決定陣間就買機票去日本教清水健點屌閪

呢點我唔明...... 越爆應該越多人中招,醫療系統負苛越來越大, 捉患者越來越難, 點解會爆得3,4個月就受控?

軍師料事如神都唔明，我哋凡夫俗子點會明

不要太睇少共產黨.. 一來好多政客俾佢地收買.. 二來外國人其實因為教育水平唔係好高.. 實際上比大家想像中簡單.. 三來佢地出動極多文宣積非成是..
海外風向佢地一樣帶到...

係
唔復工
工廠點生產
日用品菜肉邊到黎
其實好多寫字樓既都係在家工作

復工 係 貿易戰問題
1) 半年前特朗普放風叫大家撤離中國
2) 喺共產黨手上攞錢走基本上冇可能的
所以今次 肺炎 ......爆出一個 裂口 (值口)
而家全世界發現咗個問題
將所有嘅雞蛋擺一個籃度好唔安全
共產黨唔想畀藉口大家
所以一定要復工就算淨係開個門口都好
半年前 所有大工廠
只有 20%人會走
20%人 諗住走 ....
40%人走唔到 ....
肺炎一出 你又封城 .....
唯有 半推半就 .....笑住走 ......( 拜拜你條尾)

因為習近平唔想GDP 負增長
大陸供應鏈斷曬，會令外資走得更加快
同埋依家啲人停曬工冇收入，遲早搞事，養雞嘅連飼料都冇，實草都唔掂
唔復工企業現金流亦都會出事

我覺得復工係方便用黎篤數
制造假數據
因為復工搞到大爆發佢地真係未驚過
啲賤民捉晒去燒就得

其實全民口罩，眼罩，掂眼耳口鼻食野飲野前洗手，一個月可以控制好疫情

當爆到全世界都有個陣, 仲點會仲封中國, 美國到而家都不斷武肺無咩殺傷力. 同埋中國控制疫情消息容易D, 定係其他民主國家? 對共慘黨黎講d人病咪由佢病, 政府唔公佈係武肺你吹佢唔漲. 而且全球攬炒對共慘黨黎講利多於弊，本身都俾貿易協議攪到半死, 而家一野拖冧全球經濟, 可以distract 其他國家對佢嘅focus

當其他國家都有，佢就唔會比人封，所以佢用盡一齊方法輸出病毒
唔知比左幾錢譚仔，
為咩？呢兩個月佢自己國內根本無野生產到

出口到既只有病毒

可以咁講，不過支那計少左香港人防疫意識係世界級，冇一個地方嘅人痴線得過我地

維尼無咩棋好行，隻毒無解藥，貿易戰第一期條數又走唔到。

維尼只能用返佢一直最叻嗰幾招：政治宣傳(spin 係美國源頭，大6疫症爆完)，高壓管人(捉人,ban weibo,封門…)同埋經濟茅招(債換股,write off 人仔債，印錢印到可以大個美國嘅GDP)。

其實上面無一樣係真正幫到解決疫情，停左個半月工，就算同人講第一季GDP上左2-3%都無人信。要保住經濟嘅棋其中一步就係復工。

復左工經濟數字有得作下，好過全部0同負數，吊下命吊多幾個月GDP全年又可以話升4-5%。大棋黨賭嘅係自己用無限大嘅管人力度，可唔可以壓得住第二次爆發，死幾多人都仲可以掌權。

即係好似玩緊21點咁，你知道咗莊家20點，你得19點，咁你老閪都要牌搏佢啦，雖然贏到既機率極微

人命比錢平得多

我公司啲貨全部大陸廠攞 問啲廠家幾時開 有啲話係湖北封左無得落翻來 點知之後話會出份證明俾你 無事就走得
屌潛伏期咁多日 點證明真係無事 有事既話寄到落嚟啲貨我地又掂翻

係就好 我都希望現實可以係咁 咁真係可以一個個地方獨立

數字做假
再爆就話係外國輸入制造稻草人
呃唔到國際但係呃到支那人
永續政權大於經濟同人命

同最新嗰代一樣
冇100都係9up

唔復工邊有錢養天龍人？死幾萬隻奴隸仲有十億隻奴做野，加上天龍人活喺佢哋個生態圈，有信心唔會染到病。

國外就要靠死黑鬼牙塞喇

等夏天自然退，如sars
萬一唔得，咪全世界任傳，死剩 95% 人就全部有抗體

唔到支共揀，全世界都係焗用呢條方

全世界都肺炎
就會無時間圍堵中共
我估中共賭馬呢樣野
好似想當年金融危機咁

另外佢復工可以做到一個肺炎已經得到控制既氣氛
雜總就可以領導支那抗疫成功
你睇下譚得塞都話其他國家要學支那
就知支那一定要做呢個勢
當其他國家大爆發果時，支那首先成功抗疫同復工既話就可以係國際社會話自己領先其他先進國家
但只要支那再大爆發，佢呢支歌仔就無得唱
個人黎講，佢會大爆發係時間問題

呢個民族只剩低GDP

軍師所言甚是

呢個民族只剩低造假的GDP

如果當領導班子係大户東
中共係間就黎債務違約既公司
你作為大股東本身已經一路穿櫃底
而家横掂救唔返
不如清盤前收割埋最後一次

唔復工->經濟崩潰->無野食->100%餓死
復工->有機會感染, 唔係100%死

根本係一定要復工

中共

就算經濟差 佢地政權都好穩定 都唔知驚what

而且呢個所謂電子貨幣實行起上黎唔難
只要國企帶頭就得
再加埋啲垃垃圾圾既小恩小惠
就好易呃到班無知既上釣
特別是師奶

所以睇佢呢個電子貨幣就知咩環境

都變左風土病，有得唔復工?

死億4人, 佢感情上唔介意

但利益上唔得唔介意

就算係平民賤民

死億4人，就係少左億4人勞動力
減去退休人士 可能都有一半

因為乜都封晒 出街都唔比 中既都搵晒出黎啦

以小搏大
再講，成本只係人命

你唔想復工
但全世界企業都迫緊你開工
唔係全世界有份係中國開二級工業嘅國際企業全部都會一齊食屎

因為淨低啲廠唔可以再走，一走就唔會返轉頭

呢個政權某程度要靠經濟維持，經濟再插水就政權唔穩

共產黨黨員不滅 人民性命算什麼

因為特朗普話第一階段簽咗嘅嘢要如期購買.
不可以賴疫情

因為佢現時冇得揀，唔強行運作都唔得，拼死一搏。

因為你根本唔係郭嘉

支那經濟唔掂係會影響到中共政權 死人唔緊要 最緊要個政黨仲捱得住

小學生治國好難吓吓都問點解㗎喎

餓死會死快啲, 又會有動亂
復工唯一可以博
錯在第一步, 而家只可以求個天

今次真係貿戰最後一擊壓力測試

不如樓主諗下如果死唔復工會, 有冇咩聰明方法會比復工好

係窮呀

唔會爆

支那人心水清
商品緊要過錢

中式攬炒
有常理既人唔會明

中共覺得死亡率唔算高，死少少人維持經濟咪幾好

美國唔比支那用災難條款
佢冇得繼續咋死就要復工搵錢買2000億美國貨

lm
yss

你啱，小學生諗野唔會咁長遠。

係支那人命又唔值錢

佢哋有信心抗疫到嘛。

講真連蘋果都復工我覺得疫情唔會嚴重得去邊

其實大家帶口罩個病都唔易傳到比陌生人
感染者既口水首先要穿過自己口罩再穿過人地口罩,唔係咁易
至於親人就無辦法

佢就係想爆到全世界到係 (唔係點解連個名都唔要叫武漢肺炎)
到時一句"人類命運共同體"逼全世界幫佢整疫苗解決個問題

反正到今日又唔係全世界咁多國家都BAN支那人入境
總會有方法爆到一地都係

人地國家點做都好，除非真係出兵打中共
如果唔係，都唔會威脅到中共政權，相反仲可以玩民族主義

但如果中國內部出現問題，例如啲人無飯食，就真係會造反

對於中共黎講，好明顯佢地覺得內部威脅更加大

中共宜家係搏一鋪，買大細

有無諗過隻病毒根本唔嚴重，疫情都係中共造出黎
目的就係想瀨皮中美貿易

d人再冇工開就會反佢老母, 工照開, 然後下令全部醫院暪症, 是但話其他病死

中共最輸得起就係人命

復工可能幾個月後支爆
唔復工依家就支爆
無得揀

唔復工 咪冇得拎GDP打飛機

病毒到底係特登定係意外流出之後先打蛇隨棍上想賴皮貿易協議係一個迷...
不過流出左搞到停哂工其實仲危, 除時上下游貿易找唔到數支爆...真係睇唔通

聰明人先清楚自己嘅無知

唔開工100%死, 開工只係老人2%死,
咁你揀乜

因為簽左中美貿易，支國要喺限期內交貨+買返超大量美國貨 ，否則俾美國撚爆
利申： 唔記得具體數宇

因為 你唔復工

人民冇錢開飯 就會作反 打倒政權

佢會120% 推工廠復工

你爆發 你死你事

支那唔怕人死 唔怕冇錢

（印銀紙 回血劍）

最撚怕你作反

完

你做廠就知
唔復工, 好多公司會一齊死
無錢, 無野做, D 人就開始攪事

債務又係一個問題
中共一定要托撚住個巿, 個巿一淋
外國對佢地能力失去信心
中共就玩完

而且復左工, 會俾支那人覺得已經受控
對中共政府有返信心

感染數字呢家野
如果你仲信中共條數
就真係太天真
可見未來武肺會好似流感咁變風土病

無人驗, 咪無數字囉
順手解決埋高齡人口添

由佢第一日放人出城，再加埋香港一路唔封關 任由上面D人經香港走到全世界，就知班仆街想搞埋其他國家

其實黨內鬥爭應該都好勁, 當權果個就算知將來大獲但點都要顧現時權力危機先, 唯有見步行步

唔好輕視敵人

抗疫小組一直都唔係用嚟「抗疫」嘅
係用嚟「防民變」嘅
個組成人員就好make sense

組長李克強係用嚟食死貓嘅
副組長為治局常委王滬寧，佢係管意職形態同宣傳嘅常委
孫春蘭，佢上一個職務是統戰部部長
成員中央辦公廳主任丁薛祥，中宣部部長黃坤明協助文宣
北京市委書記蔡奇防止疫情攻入中南海
外交部長王毅應負外國
國務院祕書長肖捷，公安部部長趙克志負責捉人

都係果句
中共做嘅嘢係冇人性，但係一啲都唔蠢

發展中郭嘉

一係餓死，一係肺炎死，你揀邊樣？

新天地邪教同疫船

香港果個係智商97....

復工係雙贏 廠長贏政府贏
廠長工廠有生產力有得找訂單數
病左可以仆街俾政府醫
工廠如果要隔離大可以同政府講封鎖
你係入面都係要繼續生產直到死
政府係復工後可以拎返個就業率
最低限度都可以維穩返廢事D賤民胡思亂想
無限韭菜的情況下復工又如何
人命如草芥 死完一批又有一批 wfc

唔復工嘅話捱唔捱到去夏天都成問題

因為佢賭慢慢會冇哂疫情囉

因為好多野都made in china

因為要錢囉
老共有成9000萬黨員要吸血
班韭菜死唔關佢哋事
反正有13億人
死咁D低端人口仲可以減輕政府負擔

橫死掂死緊係谷下GDP先

唔復工復產 d市民就真係大撚鑊 個幾月冇返工 錢又用得七七八八 有d又供埋樓車省 分分鐘屌9個政府（心入面）

中共覺得死百幾萬人可以save the economy 係 good deal.

2020年好多美金債要還
唔復工唔夠美金用

死人算什麼? 死3千萬都唔覺得一回事
死完繼續復工, 最緊要唔好引發金融爆煲

除咗放任復工之外
上星期嘅QE 又係唔make sense

單係呢7個省份公布的重點項目，總投資接近25萬億元
今年之內完成投資近3.5萬億元
已經迫近2008年中國版QE果4萬億

問題係
top down嘅政府開支係非常唔effective嘅
反觀香港人人派一萬, 啲錢會流去值得仍然生存嘅公司
變相可以響不景氣嘅時候，等巿民用真錢淘汰劣質企業
長遠對一個國家係好事

但係中國嘅手法
就係力谷政府開支
咁受惠嘅公司，並唔係最能夠生存嘅企業
而係同省委書記最 Friend 嘅公司

呢樣嘢響太平盛世
可以都冇乜事
但係如果國家經濟岌岌可危
呢個措施同自殺冇分別

我唯一諗到嘅合理解釋
就係中國政府唔係為咗救巿
只係為咗括埋最後一筆，所以有咁大筆得咁大筆

pmi 50以下代表經濟放緩有下行跡象，岩岩出黎pmi得25
再唔復工就gg

或者疫情真係控制左？格硬開工到時有第二第三波感染，經濟再次停頓，呃到邊個？

Tell the world
We are fine

一個獨裁政權 靠權力多過靠腦力

你想而家暴動定十年後暴動
支那人無野食就會識反抗

呢句真
有名你叫 中華移民共和國
根本外國先係佢哋嘅家 中國同中國人只係賺錢嘅農田同韭菜
只要賺到錢整到陸沉都0 fucks given

解放軍都多人中好似唔出兵減少感染

我相信病毒係真，但殺傷力就誇大左好多，武肺可能只係云云肺炎其中一種，你要知道每年香港死係肺炎既人有幾百人，係架，你GOOGLE 2017夏季流感原來死左431人，呢D你唔知呢。但當時你無乜都無理，依家呢隻野要停工停市，係咪好離奇。
如果淨係大陸自己停就梗係危，但依家已經成功擴散出去，全世界都停大陸就唔危。

呢隻嘢唔控制住嘅話，傳得好勁喎

支共賭五月前搞掂疫情，同隔離得晒d傳染

傷風感冒夠傳得勁啦。最重要係死亡率，如果死亡率係低根本唔需要咁大陣仗。呢隻野明顯死亡率係唔高，都係0.2 - 0.3%左右，即係同過往肺炎差不多。

甴近平正在下一盤關鍵性的棋